得罪講句，冇睇過天下一電影既，冇資格話港產片垃圾

話我打手都係咁講，亦唔係事必要你撐天下一，你可以批評佢啲電影難睇，拍得差，題材爛。但你冇睇過，亦冇打算睇既，冇資格話港產片垃圾
眾所周知，香港好多觀眾既品味對外國同本土就兩把尺，的確，本土自身係有不足既地方先會造成今日既局面，但問心，觀眾又係咪真係按質素去衡量入場呢個決定就真係自己先知。
當然睇戲除左講質素，亦都講個人口味，你可以話港產片唔啱口味，即使近年已經好多警匪以外既題材出左電影，有啲票房幾多都係大家有目共睹。
去到而家天下一，終於做到大片小品，各題材都有涉獵去迎合香港觀眾，你依然可以話佢係低質素，你依然可以話佢口味唔啱，但你冇嘗試過既，你冇資格話港產片垃圾。
成日批評班導演去做合拍片，你作為觀眾，有冇捍衛過本土電影既價值呀。講緊上面既票房隨時都係香港幾倍以上時，點解仲要為香港觀眾去花咁多心機金錢？
呢個post絕對唔止係為天下一出，而係仲肯為本土電影投資既所有電影人，電影公司。

有無問過鷹王電影?